[League of Legends][131]一日CLG一世CLG

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

頭香

慎入

topic

假CLG風扇

走啦TSM狗

岩牙 應該TSM與狗不得進入

賢仔唔係狗

你快D死出去

私影隻J4好勁

想當年我一個打十隻TSM狗 冇功都有功勞wo

NG -2 沒大家姐

狗咬狗骨

TSM狗內戰 關我乜事

點解我咁勁一次回三個

教我OK?

點睇大家姐個仆街叫人用SKIN解任 自己唔玩有SKIN既英

EAT G

EAT 98

GAY BARRRRRRRRRRRRR

有無-1

紅孩兒x哪吒

咪啦

HKA AmazingJ
鐘生就黎儲齊全隊香港人
差一個中路

TOYZ

無啦 toyz 已經去左英皇電競
睇下佢會唔會搵翻花輪翻黎

ORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORAORA

omae wa mou shindeiru

關我撚事咩 HKA

香港人撐

TSM

香港人撐香港隊

咁ME唔係香港人了

系

7SM

你大6狗

撐rng

YES 香港人撐林鄭

當HKA 真係儲到全隊香港人講廣東話去打柒D台狗嘅時候，你根本無理由去唔撐佢

CLG世界第一

CHING仔你撐左林鄭同689未 根本無理由去唔撐佢

咪斷章取義啦，關689777乜撚事

大家都香港人 咁做咩你唔撐香港人

我撐ive仔唔好😑

你撐HKA個理由係香港人 咁689夠香港人喇CHING

你香港人 我撐你

hi

撐你

屌爆

撐大家姐

你台狗 撐香港人打鳩你

你南亞狗

佢成日都咁做

力哥返工未

上班上班

希望大家比負皮

好悶 無野玩

HEHE

正皮我俾的

扑野

落去GAY BAR

冇人玩刺客教條咩

玩IU個臭西

UBI LUL

玩扮正常人遊戲

你扮得唔似

夜蘭人靜來話事

好

手機響鈴來話事

📵

你怎麼竟然說 話事之王 是我

wac

話完

WA

話

聽日國人渣油

咩

等我話

到我

到返我

話左一分鐘唔夠又到你？

7ss係屎

係

好似無人 話個事

屌那星 呼呼英好正

??????????????

RANK

馮星期六日就會見到呢個m記妹

一定係番緊學

圖未

有冇鉑仔屌

又想屌sub仔

有冇人玩怪物彈珠3.0

有冇鉑仔屌 PBUG

GUM本贏唔撚到

有冇人買18件98上我屋企一齊睇rng打爆skt

@力狗

You are banned from talking in watermelontse for 594 more seconds.

大家姐係雞

今次我明

瘋狂食腎仔

WAC

邊個負皮哂

nope tsm dog

邊個咁無聊

點解得我咁多負皮

腎仔狗黎

男子被刀砍 靠《火影忍者》護額救回一命

志效好cute

哦呢醬

月狗生狗仔

生波仔

有冇人食g

18件

你狗黎

頭先食左

no wac

俾返賢仔我未

你係TSM狗 唔比你

我唔係

boombayah

岩岩飲左啖李斯德林

Oh...

狗唔食得朱古力姐

力狗下世小心D

力狗想飲野咪出聲
比枝氣泡水你飲

飲緊km d精

飽唔飽

國人

MLXG真係好慘

生得柒

原來RNG=S4二線隊+UZI

點解我真係覺得SKT會3:0

你一陣係唔係都話自己一早講左嫁啦

係 講定先

PHREAK家下先出場

: 唔信你問花狗

SKT輸波請CALL G

lm

痴線 隔離PO係咁講香爐

一開始就出BLANK哥

FAKER笑了

屌你老母茄汁唔比我點食薯條

HUNI

就咁食仲好食

食淋薯條

用可樂食囉死肥仔

點可樂

走咸先正

好彩仲有18件D醬點

強國好狗
SKT殺人冇人歡呼

faker呢吓支援

你都ON9既 你俾人GANK死左會唔會拍手

MLXG 打筒

會

SAVE底張圖先

==

好多打架

SKT真係傻仔黎
對面係大陸仔既打交王 仲同人打

仲有冇人會去隔離po架

B仔

no more 10k comeback
RNG 1:0 confirmED

UZI HO HO J

隻機械人係咪大家姐黎

係腎仔

力狗
在台主troll鳩人/被troll鳩時請大家用力百屌幫助台主成材

腎入

國人牛逼

小花隻咖哩佬勁到

UZI = =?

完

faker嬲了

huni條柒頭pick隻船長做過d乜

#179
Chanyeol
49 分鐘前
點解我真係覺得SKT會3:0

huni有乜撚用 恰鳩d傻子就得

darshit隻船長勁佢十倍咁=.=

我估RNG3:2 SKT架 唔好屈我

你話點咪點囉

上星期講左 跟呢個

今天晚餐本來要炒螺肉， 出去買瓶醬油回來就....😱

有冇留左個SKT贏RNG既預言

冇

SKT 3:0 RNG
SKT 3:1 RNG
SKT 3:2 RNG
SKT 0:3 RNG
SKT 1:3 RNG
SKT 2:3 RNG

RNG真係輸左點算

SKT3:0RNG
SKT3:1RNG
SKT3:2RNG
RNG3:0SKT
RNG3:1SKT
RNG3:2SKT

=.=

-.-

我一早講左RNG3:0SKT

抄我

係大家姐條link到睇到隔離po D人既質素

5SAY

YES 唔信問花狗

花狗一定係答YES架
問佢文識有冇帶佢去CALLG都係

唔信問花狗

見到有人唔信我

Faker faker faker

笑咩呀賤種臭G

信你老母做雞呀

呢句最好笑牙嘛

HI 大家姐

啱 今次撐98

花狗條仆街場場打之前都問我邊隊贏俾佢賭PTT D台狗點
依家又唔出黎幫我 正臭雞

第一日知咩==

輸撚晒啦

日女+夜鬼

偷雞話事

國人勁到

你地睇比賽過隔離po la
呢到由我話事

OK

撐FAKER

但唔想又SKT SKIN
FAKER可唔可以轉下隊

轉去tsm

7ss都係想咁姐

FAKER

殺人書

係都CLG

NOC無撚用

幾時有李星出場

希望FAKER玩swain
功能差唔多

死開啦TSM狗

me clg dog lor

薇恩

食屎啦強國狗

tsm dog

claped

又夾埋老屈7SS

廁...廁神

愛7SS力

賢狗幾時改過自新

點睇UZI

用眼睇

好似同你差不多

粒粒眼

RNG 2:1

電王點睇Uzi打SKT都係出洋刀

都話當NG打 SKT咁廢

FAKER HO BALL

SKT

撐SKT

改咩

覺唔覺FAKER好雷=.=""

第一次見BANG咁

瘋狂賣笑可以點

SKT收皮之日

撐國人打爆班高麗棒子

無論結果如何，SKT都會執野走人

幾時唔睇狗屎垃圾

HUNI!!!!!!!!!!!!!勁!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

e.g. ?

u shit tsm si

uqekhgfkaakb

TSM竟敢在此妄言

我乃CLG榮譽會長

反擊既號角要響起啦

G持SKT贏多一場 之後輸

55

反賢了

腎仔同大家姐有咩分別

見到大家姐轉撐RNG我都要轉了

換花生仔出黎 輸左就可以賴佢

後面係抽緊獎定咩

SY出PO撐國家隊未

唔想faker輸

點解腎仔好似又肥左

收到風出贊星

我大faker係咪要做咖哩王

想要咖哩SKIN

玩撚夠galio未？

轉下swain la

cs係咪得返兩個major

無人玩LA 垃圾英

30GG
RNG 3:1

SKT贏左你食晒呢到D人既屎

洗唔洗柯定先

發覺花生好多FANS
拎隻LEE出黎撚2撚就一堆傻鳩以為佢好勁
同KHAN D FANS一樣

yes

佢靚仔 大撚曬

lag牙

wac chance

大家準備痾屎

納什男爵

風暴浪湧kog 依家先有人用

會唔會輸架

d屎又要縮返

扣閃雙人線

咩野
比賽有人用過咩
都見人出軍閥多

痾啦

又痾返

痾了

????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

圖呢

UZI知道 哭是沒有用的

佢都玩得好柒喎

BANG係咪唔鐘意叉箭呢件裝

佢既目標係uzi 全部出single target裝就夠啦

呢隻歌最撚正 年年LOOP

比你快過我

點解佢會係咁replay

花狗出黎食屎未

新黎~
想問如果我比人打到就死
又唔想人地攞頭~
走左入對方個塔度自殺
要等幾耐先會重置佢最後一擊既時間?

好似20~30秒

SKT必勝

10秒左右好似係

7ss同力狗

竟然唔係TSM狗呃人

唔係8秒咩 利申唔知

贊星

Execution
If a champion dies and hasn't been damaged or debuffed by another champion in the last 13 seconds, they are executed.

渣油

If a champion dies and hasn't been damaged or debuffed by another champion in the last 13 seconds, they are executed

第五局

反賢

邊隊有贊星就知邊隊贏

U TSM DOG

u eat my si

撐力反賢

MOLAMOLA

farming lee
我去打都得啦

g持國人

7SS同力狗又係GAY友黎

不如我地和好如初 一齊玩屎忽

If a champion dies and hasn't been damaged or debuffed by another champion in the last 13 seconds, it is an execution. Otherwise, the kill is awarded to the enemy champion who last dealt damage.

鬼佬話係13秒~

你仲慢過我

唔該晒~

我的眼睛

哈 lee喎

uzi可以carry未

MAC10>>>UZI

P90

UMP好過LA

mag7

不了 我有鐘意既人啦

LEE FIRST GANK 15MINS

UST南亞仔

小虎渣油

小虎出手了嗎

學下METEOS LA DIU LEE MLXG

保護小狗

點解cold變撚左樣

企係J4個大到

比蘭盾打殘成隊

GG

.

第二都冇

大家姐又估中

你係力狗

UZI.GIF

一早話左.......唔信問花狗

明明有閃都唔用，on9

而家SKT最恐怖既係你唔知佢出左幾多成力

笑死

b仔係咪睇緊貼吧

這個PLAY 屌炸天

大6仔

咪撚屈啦

我唔想要咖哩skin啊

想知邊個吧有得睇支那仔瀨屎

比D TIPS黎OK?

聽日三星3:1大陸仔

有人打g未

問下花狗先

講個笑話 花狗

決賽 SKT vs SSG
大6仔返歸啦

shiptur打台服

有無人幫我搵返個POST

rng coach立即走人

唔用李星用咩好老實

銀牌仔咪好囉
你估打SOLO Q咩

NOC同李星個2場唔係呢兩隻垃圾JG SKT收左皮喇

新手callg 有咩要注意

CALL G 唔++

18件咩價

$29單買
$39餐

假波

正wor

環吹好正

推左幾多個cup

食唔起18件。。

環吹++ 有間場好抵

正

E波台既ching已經準備好D屎比你啦

睇黎都要過隔壁POST

試下PO D圖過隔離

香港D網吧又真係廢左D
咁多年都冇乜點進步

個個人屋企都上到網 邊個仲去網吧

unstoppable btw

個個有電腦 去網吧把撚咩
係同FD先會去

台南網絡

網吧有無8MB

而家網吧有冇PUBG

香港D垃圾網吧算吧啦
壞左部機廿年都冇人整

網吧界權威

唔信你地問花狗

唔係你整咩

E家仲有冇MK妹幫手整合味道

合味道都要整?

仲要MK妹整

希望花狗每次回覆之前望下自己明唔明句野

我合味道加蛋唔得咩

.....

走先

你擋住 你同花狗friend d 應該明佢講乜

整到都整左
我地叫個真係識整電腦既黎整 叫到由我開始做到唔做都未黎整

實有

聽得明花狗講咩

點解你明 你兩個係咪TSM狗

喂 你都明 扮晒野==

我唔撚明WOR - -

奇事 發覺這女郎
發覺這女郎 雙袋加一碌鋼

花花好人黎

訓左無睇
想問我國隊贏韓國棒子幾多比幾

我呢

曾經係

你係tsm狗

禾吾系

用IOS玩要刷一抽既驚是咪反智

唔刷首刷咪得

點解合味道永遠食一個唔夠喉

邊隻 me個隻有16抽wo

抽左一次10 得一隻4星男人 日本網好似係A
聽日返工比多次機會呢隻驚

合味道咁難啃=.=

（多圖）間房有隻中左幅射既小強

真

深夜話事

OK 咁我話

唔係你呀

而加d環保場又幾靚

想睇女多d

想睇文識條jj多d

粒粒粒粒

生到上皮

斑馬斑馬你還記得我嗎
我是強說著憂愁的孩子啊

唔知咩問花狗

KANSEI DORIFTO?

Na...nani

THIS HO SIU

其實大家姐場場都估中咁勁驚唔驚比fbi捉去研究

今日打槍見到有條友係咁開咪話自己叫watermelon
係咪大家JER

自私打之鬼

大家姐無口

見到有人開咪

見到你係雞

好波

我WA我WAC

打槍未

GAGA

自己間房有sauna

又去邊撚到

反光見到你碌鳩

文識有冇call過鴨

講左咁耐都冇鳩白睇

文識食雞

文音師兄今次大膽
反光相好易出事

WA文音冇左上身
我係咪見到D乜野

真人食雞

話究王

咩又係你呀陳生

nani？

彈彈鑽

再

我話

其實唔信問花狗起源係邊到

又屌完衰妹黎呀

發佈日期：2017年1月26日

want die anyone help

死左我咪少左個

係美國做野牙
留低左衰妹係屋企

FAKER 世界第一中路

帽事ge

文識又去害人

wwac

in a sad love story

最強死歌再現台服

點解咁難玩

最強死歌

yin sisi

隻肥仔2LV走去反野 上路PING左成分鐘佢都唔走
個潘狗俾RIVEN打到噴屎
隻JG 7分鐘 4LV出黎GANK 隻潘狗開大仲要MISS

Jg打法似你

我想問我唔知點解LOG IN果度淨係去到有個(L)字既版面, 跟住LOAD好耐
入到去睇到全黑,乜都無...
有無人可以解答下發生左咩事

LOL成日有怪BUG
試下重開/重裝

TSM狗咁正氣

我係CLG最後清泉

bang bang bang

TSM狗想洗底

我底底不嬲乾淨

TSM dog

uc一中分就露底,樣衰到

話左XXX X:X 唔信問花狗

話左花狗係on9 唔信問花狗

uc>蝴蝶

點解你明

好基友

NO

憎死你

今次明

Ho ball

隔離po笑人銅牌
條友show鑽4 就靜左

上連登都咁認真

where

大陸仔個po囉

搵緊大家姐最高峰牌位

條垃圾最高鑽3 唔洗搵

最高係鑽三 6x分 客家人

我頂撚死你

大家今日撐國人定泡菜

we=8強最屎之二...

想點

有冇機開個高汁討論po
隔離班銀牌仔好難溝通
呢邊又冇人睇

有你=低汁

笑撚死 隔離成班上埋D乜撚野百度貼吧 跟住話人屈佢大6仔

=b仔

點解你地可以追得到個po
銀多嬲死贊

我係大6仔 怕乜認

隔離po有人鬧你

看不懂港燦話

#691
Elfin
2 分鐘前
有啲強國人仲話牌面計RNG勁過SKT
咁你又輸
唔知邊個運動員講過
只要一輸，無論講咩都好，聽起上黎都似係借口
不過依家佢地忙住嘈緊撐SKT係咪漢奸呢啲低質話題
同唔鐘意就唔好係香港住同唔鐘意就咪撚用中文一樣水平
其實近期連登都低質好多 , 上面仲有d"人"叫討論前show個牌出黎睇下先

討論LOL唔SHOW牌 有乜好討論

冇... 金銀銅個腦都有d事 唔明點解仲有面討論

個台狗殺星幾撚屌 係咪rico黎

紅色大字好柒

屌到班銀牌仔個個駁唔到 剩係識話佢好煩同要block佢

唔夠講咪BLOCK囉 連登仔不嬲係咁

遲下去站務台開po話要bam鳩佢

想跳樓

望住仲影

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

你冇返工牙

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
放假睇演唱會啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

聽日又要返工

好想返工好想返工好想返工好想返工好想返工好想返工好想返工好想返工

安掌門勁到

只知道是時候拿著西瓜

死mk

咁都笑= =?

唔笑問花狗

想問下
11月9號結算
打到十日非活躍係咪可以收手了

法國隔離po好多大6仔睇大陸台

都慣 仲要話人屈佢大6狗

驚打多幾場跌返鑽一

叉撚

ys

仲有時間巴打幫我上叉撚ok?

tsm狗冇

成班唔知有大師依樣野= =?

TSM狗冇

TSM狗有

重申一次我係CLG粉

係 唔信問花狗

佢唔係迫你7日打1次既咩

好的

carry我上鑽ok?
我係台服最蛋咖哩佬

見到MKIB扮唔係大6仔

MDZZ

宋智恩食屎

法國隔離po d人好鍾意叫其他人一齊block😂

因為你地班人入去搞事 仲有個俾人捉到點埋名

E波毒瘤

=你

最強之盾有點強

嬲你

訓著左

C

真係say左 3星3:1 we

唔信問

泡狗幾時玩厭LOL

gggg

baby baby baby

你次次都估中咁勁 點搞法

建議riot唔俾拎過世界賽冠軍既隊伍參賽
等其他隊爭下

你都係想TSM贏啫

TSM都唔準參加ok?

月狗HO SIU

做咩

We Ho ja

call g

我都唔想...

見到b仔去搞事

乜料呀

有人回你喎b仔

英雄聯盟超級聯賽
英雄聯盟甲組聯賽
英雄聯盟乙。。。。。

英冠盃
英霸盃

JENG

clg 同 lms
一齊去英乙打

唔回番佢啦 我唔係搞事份子

你係

執柒左去啦

好彩冇過去
唔係俾人chok兩chok就知道我愛國

隔離垃圾post

今晚上深圳DUP骨 OK?

果邊=真係嘈交

真係話事

隔離d銀牌仔俾人撚兩撚就打交 好冇eq 好似肥拎辣椒咁

又屈
肥拎鑽石
辣椒白金

唔準你咁話我肥拎

On9
頁頁都有人嗌交
過黎屌柒98好過

lol鑽石有春用咩 個腦都仲係銀

G持

我屌你牙

CHING HO BALL

估唔到你咁了解自己

我頂撚死你啊

琴晚同文音師兄上去玩左晚
修心養性了

文識會唔會d骨頭都好似狼牙棒咁

omaewa mou shindeiru

有冇人凱瑞我食g

無

屌98

食g未

我電腦大爆炸

我愛返工

台未

力狗渣油

出場未

要點樣打法 25隊?

RICO渣到

MO雞食

到底咖哩佬定噴屎佬有skin

中路真爛

中路你能不能別每次埋伏都急

頭先一入去睇就見到文識比人1秒溶左

帶heal打fizz

帶heal已經好笑

TSM狗滾

岩

今次撐7ss bb

TSM狗好笑D

Mr Chan : 還鑽五
Mr Chan : 笑死人
Mr Chan : 跟銅牌一樣
麻久與八月ü : 哦
麻久與八月ü : 我是銅牌 那怎樣
麻久與八月ü : 還不是排到了我
麻久與八月ü : 呵呵
Mr Chan : 你國文及格?
麻久與八月ü : 及不及格關你事？
麻久與八月ü : 你是誰啊
Mr Chan : 我是陳先生
Mr Chan : 怎樣?
麻久與八月ü : 抱歉 不認識這個傻吊

抱歉 不認識這個傻吊

叫你家那個朱姐梗少打積分丟人現眼拉廢物狗

叫你家贊先生 少打積分

傻吊

TSM狗係

麻久與八月ü : 你是誰啊
Mr Chan : 我是陳先生
Mr Chan : 怎樣?

AGGER

E波神仙B

咁WA自己

又咪係狗

唔關我事

叫你家陳先生

又老一歲

狗>雞

又撐左一年TSM

屌屎忽慶祝

BB

原來你都係TSM狗

TSM狗又老一年

親筆簽名掛邊好

TSM又試一年水溫

終於到10月30號
有降魔的睇

隔黎booth條女好撚正 仲要黑絲

咁子瑜交比我

有得睇未

點贏

子瑜交比我

文識唔敢

估唔到依加有種精神病藥叫子瑜

屌喇星 賤種皇又輸

顧撚掂你隻雲加幾時爆血管先啦

好撚正 波細細
做咁多次show都無見人著到咁

hello moto

TSU YU細波咩

打柒左LA

問過花狗 佢話mo

點討論

你幫我再打

冇追好耐post俾個標題吸引番黎留一留言

利申：CLG! CLG! CLG! 大師兄！

樓主TSM賤種狗黎 唔好比佢呃到

手足係咪摟打

ching ho ball

質賢仔食屎

滾啦TSM

大師兄仲好波 知你咩料啦

你講哂啦

你駁唔到

撐b仔

唔信你問花狗

花狗食屎屎 Ho jar

咁你琴晚去左邊先得架

成日話帶我地CALL G
最後自己CALL

睇醫生

有沒人一齊食金拱門

力哥打槍

同老豆行緊落街食-.-

點睇聽日有降魔的睇

又到星期一

幾時有allmight睇

我咪係到

cctvb

肌肉狗對SK

?

無呀

肌肉狗上次唔是輸得好慘咩

neo開撚哂野

點解今日係星期一

CHEATING

垃圾sk

臨訓前wac

ok

我唔係tsm狗 唔好咁

caw

awc

acvascaweawcwcawcacvascaweawcwcawcacvascaweawcwcawcacvascaweawcwcawcacvascaweawcwcawcacvascaweawcwcawcacvascaweawcwcawcacvascaweawcwcawcacvascaweawcwcawcacvascaweawcwcawcacvascaweawcwcawcacvascaweawcwcawcacvascaweawcwcawcacvascaweawcwcawcacvascaweawcwcawcacvascaweawcwcawcacvascaweawcwcawcacvascaweawcwcawcacvascaweawcwcawcacvascaweawcwcawcacvascaweawcwcawcacvascaweawcwcawcacvascaweawcwcawc

vd1

Home is far away

Today is wac day

話了

啦結他老母

有個唐氏係車上面發癲

幾時結算話 6定8

我看你笑容蠻有福

9

仲有幾日夠唔夠升

條女日日返工都露個肚臍仔出黎

你夠日日攞你老母出黎喇

日撚日問都升唔到嫁啦

夠升既一日升到

識d野

唔知隔黎booth條女聽日著成點呢

唔同花狗玩應該升到

垃圾台狗識條鐵咩

蝴蝶bb露奶

圖定老母

奶 邊撚到奶

好撚柒 假人

根叔好正

你仲正

丁丁佢先

文識成日點舊膠

回

又回

中路太爛

又冇野做

隻秋

夾到盡先得咁多

成朝都冇野做 救命🆘

之前又話開1V1隻秋場
幾時隻秋

我返深圳住咗一年 , 發覺中國真係好唔掂 , 純分享

B仔開post

點解今日食飯咁撚多人 平時冇人食既黑店都排哂人

對面個死肥婆食焗豬都要掉哂d蕃茄羅白出黎

你無

話一個事

係連登買左部imac 裝唔到os x

唔小心 梳

得你有粒粒咋嘛

MO

裝windows

咁話說係電腦賣物post 買左部iMac
咁seller 幫我reset左 約左6點交收 佢5點10分send黎問洗唔洗reinstall 埋 我話唔洗 原因係我趕時間 廢事要等佢install 埋
番到屋企裝唔到os 因為我access 唔到app store 用埋佢個apple id都唔得 咁搞左一大輪 google完都係唔得 佢都有send 幾條link黎幫下手
咁我話不如聽朝俾番部機你 退番錢 你裝好先 我再買 佢就話最多退千五蚊 貨物出門 所以交收之後install有問題唔係佢責任 因為我話我自己裝 所以e+裝唔到唔關佢事 係我自己唔識裝 咁我咪話買mac唔包正常os? 買成部機可以藍mon? 買iPhone 可以唔包unlock 個Apple id? 我自己俾多舊幾水買個 OS X ML 算

又邊到抄返黎

[蕩氣迴腸] 可能係人類史上最長嘅屎

靜到

FW四葉: 打到韓服鑽1/2,LMS絕對有職業隊俾測試機會

又唔敢咩==

有沒人有玩上古

你

我捲

做乜SNEAKY又開台扮女人

文識

多謝mkib送分

唔洗客氣

我沒玩 問下JA 沒性趣

大陸FANS送俾佢叫佢開台著

唔好再話我唔敢 同花狗打rank我都敢
仲有咩我驚

唔敢認有粒粒

近期網上流傳大陸廣電總局的通告，表示《PUBG》遊戲「存在大量血腥、暴力內容，而且其類似於古羅馬角鬥場式的遊戲體驗與生存理念的設定」，設計「嚴重偏離我國社會主義核心價值觀和中華民族的傳統文化習慣與道德規範，不利於青少年消費者的身心健康」

整內聯網未 屌佢老母支那狗

CLG

狗